3m 7093裝落 7502 唔對稱

點解我裝極對7093都會一上一落
個樣唔對稱
係裝實，用黎講無問題
但好困惑係咩事
有無師兄可以指教下

左邊係由上扭落去
右邊係由下向上扭

唔對稱唔緊要，cup實通過正負壓測試其實問題唔大

感謝師兄

有冇手足知邊到仲有7093買

留tg, 可以賣比你

7503+7093真係舒服過口罩好多

我有$100對俾你？
留個tg
見師兄你開post 話驚中左招
不面交了
希望師兄你無事
真係覺得中左招去報定案先
同埋你未sure 無中就咪帶豬嘴啦
豬嘴係保護自己但保護唔到其他人
有病要帶番口罩

先感謝你先 暫時問咗FD令咗對7093用住
同埋屋企口罩唔多 合格既都比屋企人用
同埋多謝手足關心

你覺得70931對可以用幾耐

用到呼吸唔有困難

放心我仲有60923/60926/6099嘅存貨,只係唔想浪費先買7093用啫
真係發現要換都有得換

巴打實測一對可以用到幾耐

實測：
14日,10hr/day

其實係唔係得7093可以重用 其他都唔得

唔係，P系棉工業用途都預你用40hrs
但部份有活性碳除味嘅，因為活性碳會自然損耗，所以開左唔用放一個月都無左除味功能，但無損過濾能力

6092x系嘅P100體積”應該”細過209x同7093（估粉紅色部分係棉），所以”可能”快打爆D

另外6035，即係歐版7093，3M有出文件話可以cover at least one pandemic wave，所以較多人選擇

太多人搵所以轉咗ID,結果俾人放飛機
你仲有冇需要？有嘅留ID